禁制生效 N賓快走

N賓係bot

佢係一個團隊 一時三刻話走唔係咁易

賓而家喺安全地方，別擔心。

唔好再po有關觀塘留言cap圖

港友

唔怪得蓋清話走